靚女係咪通常性格有問題？

成日聽人講話冇十全十美
樣靚身材正，性格又好

通常樣靚既，因持住自己靚，就脾氣臭

但我遇到果d, 樣又唔得， 性格又差wo, 點計先？

靚女係脾氣臭性格差d
根本唔拎關事

肥閪先係

因為少做運動， 搞到少有多巴胺分泌， 導致燥底？

認同，根本無心減肥

靚女的確比較大機率係港女
畀d狗公寵壞

靚女成日睇唔起人
好自大

靚女@香港通常性格有問題

比狗公縱壞

關事咩
樣衰個d都好多奇人 男定女都係

g...

靚女性格差：做錯野都一樣有人盲撐有狗公理，惡到仆街，一個唔該擺你上ig公審

普通至中下性格差：中學未試過好似d女神咁俾人擁戴過，到後黎grad左識化妝，狗公唔再侷限於校園，多左好L多狗圍自己

開始非常享受被狗圍 被擁戴，因為讀書時從未試過，
其實根本無自信，而家一直尋求男人認同感，
要靠吸引更多男人證明自己價值
豬閪出軌隨時仲誇張

利申：真實見過

明明唔靚以為自己好靚果啲性格仲大問題
自大到痴撚線

出軌、公主病呢啲差既traits
完全出自於個人0自信，唔識欣賞自己，要靠獲得大量男人認同去維持自己價值

呢種人無論靚女醜女都有

無錯啊，自己做錯永遠無愧疚心，0反省。
無得罪佢都閪面閪到

不過我覺得無自信大獲啲
易出軌
我寧願條女自信但識對人nice

十分讚成
縱壞晒，
太多野得來容易
太多人追，討好

申利： 靚女

之前兩個女友都係圈子公認靚女
都係性格怪怪地
唔係港女公主病臭脾氣嗰啲

相反各自都有啲怪癖
同埋唔知點解兩個都算自卑, 諗野都幾負面

基路難行